有的人想wfh到希望肺炎/確診唔好停跌係咪過曬火

我知宜家有的人wfh係自由好多
甚至係唔洗做
但係肺炎真係對人命 老人家有威脅
用呢個代價換你wfh會唔會太cls
見到有的wfh post或者公務員post真係心寒

我夠想發達
想又唔使錢

誠實答你我真係想
如果想下就實現到，隣國就大鑊啦

前線公務員根本好多嘢本身唔可以wfh
而家只係啲嘢停哂但照當有返工照出糧

其實好影響人
特別係D郵差罷撚曬工
7月中D信到今日都收唔到

阻人WFH，猶如殺人父母

200萬人都想

咪就係,最撚好笑之前凍薪,仲想加人工,

然後郵局係開嚟俾人排隊交錢
信就派唔到

從未wfh過

唔係攬炒咩

肺炎唔好停🥺

死廢老係都要排郵局比錢

點解我日日收到信

我都係七月尾嘅信而家都未有

我都有封信用卡 等緊 但其他銀行信快過鬼

我直頭八月頭到而家一封信都未收到過
痴撚線

咁你又慘啲 你住沙頭角？定銀行根本就冇野塭你

所有銀行信
帳單
仲有英國空郵過黎嘅信
政府信
全部一封都未有

搞到我好似住唔同時空

有咩唔好
唔洗一街支那人
心情、空氣都好啲

借錢都收唔到信
好彩唔係收支票
如果唔係仆硬街

連登仔：又一件大愛道德撚